死多D大肚婆同黑衫係好事

對於呢場運動而言犧牲係必不可缺既元素
暴力係會招來更大既反撲
同樣仇恨係進步既來源
香港人就係成日無火要返工不了
搞咩都唔成事
如果唔係條友比人打13拳唔還手
如果唔係中彈果條友盲左
如果唔係大肚婆比人打到流產
依家呢單野只不過係佔中2.0
就係有死傷，呢場運動先得以繼續

樓主幾時死

大灣區揸fit人 決定就是你！

第一個你死先

何君堯都未死

你第二個

你食撚左屎？

多d樓主咁嘅人死係好事 天下就會太平

幾時到你犧牲下

傷係在所難免
但死一定唔可以 已經有人犧牲 多一個都係太多了

急CALL大佬，請問IVE IT狗HD有邊科推薦?

原來係偽進仔